世界對決：聽日入貨定出貨

回調完撈底掃貨
最後逃生門有價好賣

入貨，入SQQQ

有回過咩

納dee升返啦啵

通漲加劇，銀行Keep住沽空國債，升返少少都改變唔到基本面，最近一次國債一手市場交投慘淡，除非聯儲局賣短債買長債，唔係就會一直跌落去

孖展sqqq

Sqqq

入啦，bitcoin 都升返哂

撈底

緊係入貨啦，跌少少就話熊，都岸鳩嘅

通膨上升但係Fed唔會加息住
所以聽日會升

入貨啦

假底黎，我唔想睇到大家去接飛刀

開市出貨收市入返
調轉都得

d人唔會信架
鎚頭反彈呀

個個都估到係底即唔係底

乜撚野國債係洗盤藉口黎，市場總要搵個理由價值重估堆科技股，回調得幾健康，升爆

好似你咁估個底係假嘅人仲多喎點算

留名
睇住連燈仔反方向操作就得

咁聽日咪唔好操作

連仔叫入 沽得